近排返工係甘比人捉錯處⋯⋯

打工仔真係好大壓力

甘你老母

甘乜撚嘢

字都打錯 好難唔捉你喎